林鄭先係民主女神

林鄭係用苦肉計令全民反共
佢成功煽動二百萬人上街
犧牲政府 矛頭直指最大敵人

9.1見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

屌 唔好叫佢女神啦

民主之母

BNO平權聯署要人呀！！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友

又好似似層層, 佢都唔想做傀儡.

咁民主女神像係咪要刻佢個樣？

佢將全香港人同佢連成左命運共同體
中央肯回應5大訴求，先可平息運動
唔應承，林奠就會拉埋全港市民一齊攬炒，林奠為香港甘願以自己生命，硬撼共匪政權，應該可以寫入歷史書。

林鄭係臥底

咱們愛國的當然要同習大大講
林鄭係鬼！
林鄭係鬼！